終於買到donki半價壽司

好底

人多？

咁早半價？

鍾意食屎?

唔算多

食緊唔算太差

半價個價先正常

aeon 好食過佢

講緊半價

通常幾點先有？

點解上次十一點幾睇都係得8折

原價成廿蚊一粒
講緊外賣炸喎

啱啱7：41就有

升天不升柴

食屎

岩岩開個幾日10點後都唔減

仲有無派大6 c油？

半價都唔係平
我去樓下壽司鋪食即整既都平過佢
而且壽司放咁耐唔多好

半價都貴過爭鮮

雪咗成日

銅鑼灣果間隔離惠康8點後3折仲抵死過佢
反正大家都係屎

7折
屌 係撚咁打錯

半價先正常價

生野都等半價

正價真係不了

cls正價幾乎貴過去日式餐廳食

are u sure?

Donki 香港個價有啲痴撚線
我覺得所有嘢都好貴 又迫

d鰻魚睇到都唔開胃

咁撚貴

用爭shit比

想問樓主其他熟食有冇半價？

半價屎係抵啲

貴到

你覺得donki好好多？

減咗價先係原價囉

你係 Yeesa?

想大手入拖羅

正價我食壽司郎唔好

左上角2舊水買10舊真係接受唔到
如果冇肺炎 2舊就快可以去食放題

平時食開蟲

俾人揀過晒

正價洗撚食呢間

最弊有依個價都有依個市

$20一啖飯, 食唔起
不過一餐半餐可以啦

半價都要成舊水

佢個原價同係壽司店差唔多

肚痛師

唔好玩啦

兩舊水係可以食放題，但d 質素差幾倍呢

唔太記得日本個價
但我記得我係好樂意入去掃一餐同掃零食唔覺貴

樓豬好richhhhh

咪又係工場整定雪成日
貨源咪又係一鳩樣
相信爭鮮岩岩到貨一定好過donki擺成日既特價

全日都唔知有幾多人滿手汗同細菌攞起又放底

佢仲要用大陸色素水
好似冇寫豉油 醬油之類

aeon難食幾倍wo

上次食左拖羅好正$190

你嗰盒有確診者掂過

貨源一鳩樣有無證據？

得呑拿魚靚啲

我都同意壽司唔新鮮係垃圾食物
不過爭鮮冇可能有咁既吞拿魚下話

aeon刺身好撚好食 推薦三文魚腩
壽司一般

佢地係覺得高級d

結果只係有擺左成日既爭鮮同擺左成日既donki

咪係有冇人會正價買

以為都市傳說黎

啲傻鳩成日以為自己好撚醒睇通世事如果佢真心覺得爭shit同donki質素一樣咁我真係鄧佢可憐

食過未？ 佢d toro 正價都好抵食

以前我都會去aeon買三文魚腩，成日有骨/魚鱗，之後買donki返唔到轉頭，平啲又大份啲

donki遠d
但我食aeon咁多次都無你講個d情況可能我好彩

未去之前以為同日本差唔多 點知貴左20-30%

我相信班傻鳩最後會話：食壽司去日本食啦

你係買切好咗嗰啲？
我買未切一大舊嗰啲

半價都好貴

呢度好撚多傻閪9up

仲要覺得自己看破紅塵

後面有個廚房整架... 我估你連去都未撚去過

Aeon入面有兩隻
一隻係Aeon版，另一隻係中島水產
中島水產好食好多

啲壽司日本空運過嚟？

咩年代呀
自從改名做Aeon裝修完之後全撚部都係中島水產架wo

樓主話呢幾盒壽司千辛萬苦唔知排左幾耐睇準時機搶番黎
幾大都話抵食啦唔通話自己比人搵笨7咩

呢排真係唔夠膽食壽司，重要放左咁耐

食蟲都要50蚊 你食埋我果份

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

咪又係垃圾

切好個d呀ching 有埋帶子 北寄貝 油甘魚個種
我覺得好好食
一大舊個d梗係有骨

唔怪之得咁好食

原本個價撚值咩

因為個質素算對得住個價
太多鋪比佢貴仲難食過佢
佢個價個人覺得還好

壽司唔係要食新鮮咩
放咗咁耐

唔係喎, 康怡個間有兩個位放壽司
盒上張貼紙都有唔同

正價咁貴既...

比你撚咗
3折

去好d既壽司鋪有賣拖羅果d起碼$60件
依家$16 食到仲想點

正常佢哋有鉗 要夾到無晒骨先拎出嚟賣㗎佢唔幫我鉗我不如自己訂條三文魚返嚟自己片

日本文宣要人!!!

買一舊大嘅大拖都係三百幾。。。起碼片到八九舊出嚟整大拖羅壽司，出去食應該要六七舊水..

一樣架 我見過佢推車仔上 由入面個廚房推出黎
你覺得正d係因為佢貴價野擺出面賣

ching 識食
拖羅黎講donki真係冇得輸

真係算唔錯
佢啲海膽都食得下

你咁講下次買兩盒唔同貼紙試下先
我見佢d壽司有分別咁，便個隻色水無咁靚
同埋送個包豉油同Wasabi有分別

佢啲拖羅真係幾抵食 有時切到好厚
一般壽司就麻麻 不過都好過aeon果啲好多
佢有盒沙律醬燒三文魚壽司好似七十幾蚊都ok抵食推薦試下

平時幾點先會會減價

拉

真

大窩口都係兩個位

送心
真係唔係扮
識好多哩啲人

細菌量翻倍

錯字..
放心..

可能幾日 賣唔晒

bluefin tuna

次次2100去都得好少野特價，d熟食凍哂都冇平

同壽司郎比邊個好食啲

不要神化donki

抵呀屌你老母
自己語言都唔撚守護

想問下有無人食過donki d 海膽？ 如何

唔覺得好食

198 10粒 cls

拖羅既話Donki正d

兩舊水放題食垃圾壽司定兩舊水食donki壽司……
答案應該顯然易見吧

放大半日已經唔好食

我上次買過半價好難食
可能放好耐

有冇人試過靜靜雞拎開盒壽司開咗個盒吐咗淡口水落去再放返去個櫃度

上次見過 舊的飯換新拖羅上去
好味

萊斯很喜愛食屎

講到好似去街市買同超市d野就好乾淨咁
入邊掂唔到就算係咁啦

半價咗都仲貴過爭鮮

佢地10野樣 有8樣好貴 有2樣特別平
而果2樣野要好知價同好好彩先遇到

呢價錢值得一此都偷笑

真係食屎

啱我會食2舊水放題

平價左都咁貴

真 入口即溶

中拖羅 + 三文魚子
日本都要至少2000円

屌 咩都唔撚啱連登仔心水架啦